【拜登穩了】民調結果拜登幾乎全國所有地區獲勝

BIDEN FOR RESIDENT 2020

諗唔到拜登點輸

台灣呢?

Western Xingpingding province?

拜登支持者
中國希望特朗普贏

今次侵真係仆街了

拜登已經夠票

咁都輸冇天理

瞓喺到都贏

14億人跟3億人一齊投票

台灣白色係咪搖擺州分

THE MOST RELIABLE SOURCE OF FAKE NEWS ON THE PLANET

習總點算

你冇睇咩
全中國丫

白色喎

台灣白色即係點？

中國人終於有得投啦

Taiwan is not china

我登

有紅色？

冇台灣

贏硬, 唔怪得日日係地下室到

東突厥

天下一心
盡歸拜登

東突厥
南蒙古
圖博
香港
台灣

台灣國都唔係中國一部分

中間紅色既係邊度？要加開集中營未？

希望佢哋得償所願

turn china blue

今次大量郵寄又有掌心雷

新型大國關係
好像英荷合邦咁

中美合邦
習近平VS特朗普選總統
中國 500張選舉人票
美國 350張選舉人票

Biden for resident

拜登已夠票
開始投trump

In China................

拜登贏ccp贏屌那星

再見啦各位
新中國見

點解新彊係trump

紫色jm9

今次十四億人投票民主回歸美國

你信呀

自由意志黨個條on9女人

仆街囉, 佢選到即拜釘..釘蓋

放大d 望下香港

Blue wave is coming

in china

香港？

民主黨解放中國了

快D搵拜登做中國嘅總統啦咁

快去取代xixi,

好撚野呀佢, 啪左偉哥/類固醇唔講講下野訓教喎

牙登

我支持拜登，你們可以侵略小童了

收皮啦左媒！支那人連票都無得投！

香港粒點呢

Biden for Chairman

刁生呢？

下面紅色嗰個係咩省

中國人終於可以一人一票選美國總統感動到哭能左

The latest Tweets from Genesius Times (@Genesius_Times). The most reliable source of fake news on the planet.

意圖分裂國家 拉得

美國選舉只開放3億人民投票太小圈子
應該顧及14億中國人民感受

係地球統治者

頂盡都只可以叫美利堅省長

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

Beijing?

For resident

吉林省做乜事

5 days ago

Beijing poll

笑死

拜登必勝

係咁依家賠率應該係1賠1.2-1.5先合理噃！

竟然大陸有人知第3個候選人？

刁种典算

沿海城市全部支持trump？我唔覺得是邊界咯

成班人唔FC...有人po左link啦
Fake news黎

如果真係中國邊可能有侵份，100%登啦

個網又要突登畫埋台灣喺幅圖入面
但又唔同佢填色
幾有意思

兒登仔不願面對

四年前話 hey拉你 贏

新疆人又双叒叕要再教育了

屌

拜登夠票，請轉投林鄭

投票？投胎就有你地份呀支那人

拜登當選後：立刻設境外投票，好讓中國……eh hem……全世界美國選民投票

China Joe幾時黎選埋国家主席？
贏硬刁總

拜燈已穩贏 請投其他候選人

咁都搶嘅話一定係做馬

好明顯拜登已經贏左

拜登都係小學雞隻狗

我就係諗乜撚係Western Xingpingding Province
流到喊

等睇中國統一世界

包唔包香港十八區？

Genius Times

西新平定

你話我聽點輸

亲，台湾並不是支那的一部份
不包邮唷

大逆不道

冇可能

「中國」所有地區
又喺度干涉他人內政

睇下個地圖先

幅圖係講緊China，所以冇台灣份

印錯，sor

不包括該地區

成個網站都係玩膠曲post

我登驘鳥